有無R頭皮同好？

一R到超大塊頭皮就好開心

R到流血同甩頭髮